車路士球員今年提早作反迫宮

成班球員無黎精神 傳球波都傳唔好

係咪已經開始作反想迫走干地?

好似迫走摩連奴咁

然後車迷又要開始揾干爹罪狀

咩罪狀

睇下反摩狗個po

車仔今場passing accuracy幾多